設計屋村露天羽毛球場既人係咩心態?

係個地下畫幾條線，就話自己有做康樂設施。

露天既羽毛球場你話我知點打，一開波個波都唔知飛撚左去邊

諗出黎條友都弱智，露天你就好好地整藍球場，5人足球，壁球呢堆啦，羽毛球場露天

唔淨只羽毛球場，其實香港既康樂設備都真係好撚奇怪，週圍都係啲廢老公園

政府好似玩simcity咁，以為起公園就環保up，滿意度up根本無規劃

其實我細過中小h學都係露天打 .. 無風打囉

因為啲人都好似simcity啲人咁

打籃球，個波就唔會飛出去咩？

人地好明顯講緊羽毛球好受天氣影響
一大風就吹撚左個波

你講籃球做乜

衝出黎柒

傳波接唔到
你會唔會同隊友講風阻?

無記錯威爾斯隔離有個叫愉乜野商場天台係籃球場加羽毛球場

係個設計本身有問題，點會要我地就佢
更何況一定唔會無風，打幾球點都有

羽毛球場冇網添啦

無網反而唔係大問題，打開都知大概係邊個高度，最影響一定係風

屌你戇撚鳩？
籃球咁撚重梗係冇風阻啦
羽毛球咁撚輕 明唔撚明呀柒頭
重要反問人

依家啲公園變哂廢老健身屋啦
日日都一堆老野係到梅下梅下

無風打熱死
有風唔洗打

大佬，我中學個羽毛球場都係露天，都係咁玩姐

小學未畢業？閱讀理解都唔識？
好明顯我講緊籃球傳波啦下話

咁都有得笑